O記話幾個月前已經跟緊個武器庫

幾個月前邊有人估到反送中運動會變成咁
鳩吹唔駛本

721 全部人同我出去遊行

黑警有腦？

數月前就有反送中標語

又屈得就屈 乜都關反送中事

不如吹埋陳同佳係同黨

屌 呢個要推啦

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

擺撚到明屈啦

時光機啩,onlun79

多謝提供笑料

搵唔搵到us$1

幾個月前已經安排插贓嫁禍

不過真係唔好太沉迷係連登嘅世界，呢件事嘅影響可能比我地想像中大

信呀

我信佢老母臭閪

屌 有冇腦啊克警乜都賴一餐

有腦仲洗做狗？

數月前講緊至少4月底
但好多on9仔已經衝曬出黎荒死唔屈你咁攬上身 不割蓆乜乜柒柒咁
屌 擺明警察自導自演點不割蓆呀

一人武器庫
玩diablo咩

一定係, 唔可以就咁放鬆
我老豆老母已經發緊癲

又係梁頌恆隻鬼

Time traveler

Push

先知

發咩癲，啲狗有鎗又唔見佢哋發癲

係721前老屈，目的好清楚，大家唔好中計

個半月前大把人仲灰緊，應該冇乜人諗過會走到依步，佢咁講得都幾肯定得係砌

你柒少陣啦自己人嚟架

其實佢地明唔明宜家警隊公信力已經係負資產
唔好妄想做d咩可以分化我地啦

9up多過呼吸

拉個個係自己人 做個個未必係自己人
咁都唔明

唔知頭唔知路走去扮智者，我真係代嗰位兄弟屌你老母

你話一個月前都信
幾個月前 真係吹大左喎ching

講到你好似知曬來龍去脈咁
留返比你講囉

幾個月都未有反送中wo

推

得啦得啦，返五年前捉鬼啦

但好老實講，你老豆老母應該本來就係藍嘅
會發癲嗰批根本從來都唔係同路人

係咪自己人都好
個問題係你究竟接唔接受到再升級嘅行動
如果第時gif都放炸彈，你班人又會唔會話佢係鬼

咁你點解釋幾個月前已經調查緊？

造新聞既搞笑程度開始同大陸接軌

係義士一定唔割

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

記者：喂屌你老母嗰個毅進仔，出嗰篇資料撚對鏡，使唔使同公共關係科執一執啲料再出過？
編輯：唔撚洗，一陣間公共關係科嗰邊吹撚到魏晉南北朝就仆街

原來班警犬有時光機可以返去幾個月前入侵私人地方偷偷放底反送中標語

屌你老母，你遲撚鈍六月先醒覺要革命
人地唔係呀，一早醒撚覺啦，你以為一定係呢個月做架？醒下啦仆街，仲要班狗講就信到十足

咁都咁多正平，連登仔唔用腦盲撑居多

幾個月
岩岩先發展一個月 我應該生處係平行時空

葉公好龍，垃圾

警犬智商

有嘅話6月就用咗啦使等到7月尾？

係喇叻喇

笨柒

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

理論上3月底已經有遊行既

警犬無論咩衫都咁冇腦

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

幾個月前 都唔知有送中哩樣野

反送中標語加幾個月前

班狗講到明幾個月前已經查緊
咁都要屈示威者嘅話
證明你老豆老母係戇鳩

係！呢個世界太多淨係睇標題同唔思考嘅人

得啦得啦，明啦明啦，老屈丫嗎，你地最叻架啦

O記係咩？

有腦就唔係黑警

再過一年就打完了

幾個月前就有都唔早D拎出黎用?
當人傻?

搞錯你地夾下口供先都好吖

onL9

敢係市區敢台引爆，要有幾多g炸藥先敢呀，屌你老母明屈

扮乜鳩呀佢地，講返起六七暴動啲土製菠蘿，班藍絲就收皮唔出聲

點撚樣四月就知要革命呀？
講撚到知道哂咁 你係佢邊個呀？

係呀咁叻上次炸撚左個立法會啦
洗撚撞咁耐玻璃呀？
屌你老母冇撚腦
有炸彈唔上山炸777?
你都on9
一人革命呀？

屈人死去第二度啦屌你老母

真係智將

好悶，比少少新意啦

想當年我啊爺9歲時比日本仔殺左

宜家興玩自爆？

警犬老屈craft beer做汽油彈？

可能係發現打火機

叻啦叻啦先知咁

想點啊, 你班狗諗定點講未架

雖然憎黑警都唔可以咁無知呀

大家從冇跟開時事嘢嘅人嘅角度睇
班狗同政府係想spin到成件事係有人係背後組織同策劃

HK Police: Five years ago, we lost. All of us. We lost friends. We lost family. We lost a part of ourselves. Today, we have a chance to take it all back. You know your teams, you know your missions. Get the banners, put them there. One round trip each. No mistakes. No do-overs. Most of us are going somewhere we know, that doesn't mean we should know what to expect. Be careful. Look out for each other. This is the fight of our lives. And we're going to win. Whatever it takes. Good luck.

唉，我之前都講過，有梁頌恆支那持，實失敗囉，可惜無人理

可能性有2個
第一 黑警明屈
第二 報出黎令人自己聯想去反送中 嚇鳩和理非
總結 港共政府既黑招

都成個月 媒體對市民既影響力已經愈黎愈細 絕大部分已經歸晒邊 加埋依家政府既可信性極低 所以大家集中返721攻略啦
要信政府既 就睇文匯大公TVB
唔信既睇完當笑話都係睇返蘋果立場

push

盲粉係咁泛民都識改變下,但條友完全唔改搶出來柒

天台引爆

屌你老味 繼續吹呀 吹再大啲呀 實有人信你架

特登前一日爆
就係想我地驚有炸彈聽日唔好出黎行
警犬d智商

721

推
721

講多咗咪穿崩囉

幾個月前
OK, 即係唔關反送中事, 大家繼續, 721

點解
我地經歷左一百萬，二百萬人遊行
612警察出催淚彈，布袋彈
西九遊行
上水光復
沙田新城市圍堵

原來我地一直都收埋左個武器庫係度
一早攞出黎用林鄭就下左台啦

早講啦！ 唔駛比人打道隻狗咁！

佢鳩吹更多 只會顯得件事可信性更低

目的就係谷人數
眼見自己友今次終於connect晒，進步咁多
相反咁多年警犬手法一樣，仲要自爆柒過以前
信心大增

文宣點做野架，
原來有武器庫就一早叫我地去荃灣搬啦
叫我地去埋曬d乜野ikea，迪卡儂

笑料一則

不嬲冇🤭

懷疑與67暴動有關

而家知啦唔該巴打

時光機

究竟有冇邏輯

所以so calles 「武器庫」成件事點發展都唔可以賴落反送中度

一定坐時光機

Lee d做俾雜種睇ga啦
邊會呃到香港人
繼續虛報軍情就o岩喇

呢度有興趣可以睇下辛灝年嘅片。

抗日戰爭實際打咗幾耐？
國民黨： 14年
共產黨： 8年

又會咁啱嘅

幾個月前個舖起租呀
set埋嘢幾個月差唔多啦

姐係唔關反送中事啦
之後唔好諗住老屈義士係暴徒

我無野講

有智商就唔會做警犬啦

連登仔心水清

呃到啲藍絲 仲會大聲屌我地有武器

等我哋重R爆頭諗緊點拆
多謝阿sir

你個名

back to the future咩，唔通整炸彈嗰個人已經去過未來預知有反送中活動所以先整定?

推，喱個point好重要

佢地真係唔識㗎喎

點算?! 我地個個手頭上部手機都係持放射性致癌有害危險性物品

咁即係專登宜家先捉

佢唔覺意漏左口風，再講多兩句爆埋插贜都似

明嘅，卧底吖嘛！ 自導自演吖嘛！

膠都廢撚事派。

咁都忍得 史都食得 721

每逢大遊行前席總有大龍鳳

咁多日唔拉揀今日
有無咁橋

如果真係發現大量軍火炸藥點會就咁係大廈天台引爆呀？唔驚爆穿埋下面個層或者爆到成層冧咩on9

放得係天台引爆既最多咪煙花個d

佢依家係咪link左同逆權運動有關

係就做大佢呀！
你咁叻幾個月前有料follow up到依家拉人咁醒目仔

姐係你一早已經知有依個運動
咁你啲planning仲咁差搞到啲前錢警員損手爛腳

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

估唔到真係咁多戇居正評啲垃圾回覆

跟左幾個月係因為炸藥，而呢幾個月都可能有人出入，將最近反送中既物資放入倉庫，根本無邏輯矛盾。